判左民主黨全部人同埋肥佬黎坐監香港就唔會有民主

咁呢個只係叫民主嘅籠